講粵語既人都係高質人種

估下佢地既口音係咪高質既香港人

澳門人？

回帶?

起底->BLOCK

一定啦，衰嘢一定唔係香港人做，香港人個個都咁高質一定唔會做衰野，除非唔係

根本煲東瓜就係劣質語言

起完我底你應該要block我，因為我講中哂

睇返下面留言，香港人真高質，做人最緊要有自信，自我感覺良好好重要，香港人同支哪人唔同

口同鼻拗搵到條友係咩人再講

一定唔係香港人
搵到都唔準講

樓主岩岩比人搶位?

第二段都係泊車

（抵制TVB）茲曼尼傢俬 支那貨扮高檔嘢 狂落CCTVB廣告！

香港人一定唔會咁，蘋果一定亂報，香港人咁高質點會咁做

條片好撚柒耐架啦，座底五、六年

老實講條女個打扮一啲都唔似香港人
同埋香港都有大把廢老
根據我係香港生活左咁多年嘅經驗
我真心認為香港年輕一輩嘅質素好好
你就咁用一條講粵語嘅人嘅片 就去笑鳩香港人
就算你自覺好有道理都好啦 我覺得你唔太公道

我都咁啱fb見到，耐唔耐唔係重點，耐就代表問題唔存在？

我頭先仲睇到既係一直係網上流傳，鬼老會理你條片耐唔耐？

我信香港部分人係好高質，但唔係香港人，香港用一個民族去計，其實同支哪人50步笑百步。唔好成日幻想香港人有幾多，唔講你話其他年齡層唔計香港人？你既公平又去左邊？何況30以下都唔見個個有教養

多謝你理性咁同我討論
樹大有枯支 我覺得重點係發展嘅動向
當我地知道好多自私自利嘅人（例如你條片入面會打尖個啲人啦）其實都係年紀大啲嘅
而後生嘅有教養 會互相尊重
起碼我成世人都冇見過香港嘅年輕人做呢啲咁無恥嘅事

係呢個趨勢下 我願意相信香港人嘅質素會愈來愈高

無聊

樓主五毛黎

[集思廣益] 領養咗隻貓 叫咩蛋好？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

教貓分享

虐貓狂徒 - 怒漢 #313312

樓主5毛黎